有冇巴打可以入黎剖釋下寧願月供買相都唔叫雞嘅男人係咩心態？

純情毒撚？
個個月咁俾法夠叫幾次雞
睇相j不如睇AV打J好過啦

可能又買相又叫雞呢

咁撚有米

月供可以平均成本

怕有性病

性病

叫雞叫得多都悶，黎黎去去都係除衫沖涼含屌

睇相咪仲悶